有冇巴打試過買Google Book電子書？

如題
其實啲書係google book買係咪好抵？
同埋究竟U唔User friendly ？

有，買過香港出版書籍，起碼係實體書七折，最平試過半價